[727] 和理非都要戴頭盔，防高空擲物

既然被淋鏹水都有人討論，咁唔爭在開post講高空擲物

個個都要有頭盔，防藍絲牛屎佬喺大街高空擲物
唔好諗住衝擊先要戴，冇人估到幾時會扔嘢落嚟

唔好諗住到時先拎
自己買定安全帽啦
自己裝備自己帶

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

全民頭盔日，多啲宣傳

顧己及人